珠寶展散工區

黎緊珠寶展 27/2-6/3
有啲散工位
都係搬下野咁
時薪65蚊一個鐘
有意telegram我
JimJim0708

食左幾多

呢類一定好多啦

一半到啦

乜依家翻散工一定要即pay？

早兩做都 $100 個鐘，搬珠寶咁撚重既野先比得 $65 , 收皮啦

咪比多你, 再扣都仲得呀

狗也不屌

細佬我都長番過好幾年散工
到依家都有番
有咩散工係高過65蚊個鐘 又即pay 又會公開揾人？

唔即pay 走左佬都唔知咩事

咩公司，有興趣，直接post 出黎

Man力量？